無錢返工 有無巴打可以借小小比我

公司未出糧 但係已經無哂錢 飯都無錢食
有無巴打可以急救借住一千用住先 月頭出糧即刻比返你

咩number

我send錢俾你 你咪知我account number

好似連名都睇到

乜唔係反而係你睇到我咩名咩

你俾你number我咪知

$83?

唔識點PM添

擺左一千蚊喺旺角道公廁第二格，自己去攞啦

岩先行過見到四個流浪漢打緊交黎搶 我爭唔贏

借幾多

樓主呢

一千就夠

問你老豆老母借囉

財務公司條條街都有架啦

邊間可以借到一千幾百

放低number

邊間

HSBC

還1200

自貼，我出$100

其實我OK既巴打 但我7號先出糧 你唔介意既話

借財仔啦屌你